# Cv Member Network Evolution IT Telkom Purwokerto

------
### Step
1. Clone Repo ini 
2. masuk ke Repo yang telah di clone
3. buat folder dengan Nama Lengkap Kalian 
4. Isi dengan CV terbaru dan minimal 1 sertifikat skala International
5. git add . > git commit -m "" > git push origin master
 lalu push kemabali ke repo gitlab  

> orakonekorakepenak
